박희정(1970년 10월 6일 ~)은 대한민국의 만화가이다.
경상북도경주 출신으로 1993년 서울문화사의 순정만화잡지 《윙크》를 통해 단편 《Summer Time》(그해 여름의 이야기)로 데뷔했다.
2010년 《마틴 앤 존》으로 부천만화대상 대상을 수상했다.
2010년 뮤지컬 《쓰릴 미》의 일러스트 포스터를 담당하기도 했다.
대표작으로는 《호텔 아프리카》, 《마틴 앤 존》 등이 있다초판 발행일을 기준으로 작품을 나열한다.
단, 초판 발행일을 알 수 없는 것은 재판 발행일을 따른다.
